\subsection*{Herramientas t'ecnicas}

\subsubsection*{Lenguajes de programaci'on principales} 
Por la formaci'on que tengo, no tengo dificultad en pasar de un lenguaje a otro, no obstante lo
cual, en los que tengo mayor experiencia profesional son:

\begin{itemize}
	\item \textbf{PHP} es el lenguaje con el que tengo mayor experiencia total en tiempo, aunque no
		tan profunda.
	\item \textbf{C\#} es el lenguaje ``empresarial'' con el que tengo mayor experiencia.
	\item \textbf{Javascript} siempre lo us'e  como un auxiliar de los dos anteriores para
		programación \emph{front end}, más recientemente acompañado por \textbf{jQuery} y, en menor
		medida \textbf{AngularJS}
	\item \textbf{Python} lo uso como lenguaje de \emph{scripting} en general
	\item \textbf{C/C++} Los us'e principalmente en 'ambitos acad'emicos.  Tengo una fuerte
		preferencia por C por sobre C++.
\end{itemize}

\subsubsection*{Otros lenguajes surtidos, herramientas, frameworks y etc'eteras}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Linux:} Es mi sistema operativo de cabecera.
	\item \textbf{Windows:} Ha sido mi estaci'on de trabajo habitual en la mayor'ia de mis trabajos.
	\item \textbf{Frameworks diversos:} Spring (para Java y para .NET), Hibernate ('idem), WCF, MSMQ, Laravel,
		Slim, jQuery, Angular, Bootstrap, etc.
	\item \textbf{Frameworks para testing:} NUnit+Moq, JUnit.
	\item \textbf{Bases de datos:} MySQL, SQL Server, MongoDB, SQLite, DynamoDB.
	\item \textbf{Java:} hace ya muchos a\~nos que no lo tengo que usar, por falta de ofertas.
\end{itemize}

