\subsection*{Antecedentes Laborales}
\begin{itemize}
	\item Marzo 2016 - Marzo 2017: Argenprop - A.G.E.A.
		\begin{itemize}
			\item Desarrollo web \emph{fullstack} en PHP y Javascript.
				\subitem Mantenimiento de una aplicaci'on web para administraci'on de inmobiliarias (cake 1.3).
				\subitem Desarollo de un subsistema de mensajer'ia para dicha aplicaci'on (cake 3, MongoDB 3).
	\end{itemize}
	\item Marzo 2014 - Febrero 2016: Monar
		\begin{itemize}
			\item Desarrollo web PHP + Javascript partiendo de Magento, Laravel, jQuery y Angular
				entre otras librer'ias
			\item Desarrollo de apps usando PhoneGap
		\end{itemize}
	\item Abril - Octubre 2013: INRIA Bordeaux.
		\begin{itemize}
			\item Proyecto de investigaci'on en el grupo MNEMOSYNE, centrado en el modelado mediante
				redes neuronales del aprendizaje de ciertos sectores del cerebro.\footnote[1]{Los
					resultados est'an publicados en un \emph{Research Report}, vease la secci'on
					``Publicaciones'' más adelante.}
		\end{itemize}
	\item Septiembre 2010 - Marzo 2013: Kinetica Solutions.
		\begin{itemize}
			\item Dise\~no e implementaci'on de un sistema estad'istico en C\#,
				motor de c'alculo para una red social con un componente de opini'on p'ublica,
				usando diversas tecnolog'ias y frameworks Microsoft y libres (MS SQL, MSMQ,
				Spring.NET), con fuertes requerimientos de escalabilidad y rendimiento.
			\item Dise\~no e implementaci'on de un sistema de generaci'on y presentaci'on
				de \emph{widgets} para inclu'ir la informaci'on generada por el sistema del
				punto anterior en cualquier sitio web.  Este subsistema se desarroll'o en C\# y
				Javascript, usando MongoDB como base de datos.
			\item Recuperaci'on, correcci'on y mantenimiento del \emph{frontend} del sitio,
				desarrollado originalmente en PHP por otra empresa.  Como parte de esta tarea se
				agrego funcionalidad en Javascript.
		\end{itemize}
	\item Noviembre 2009 - Septiembre 2010: Tecnopro
		\begin{itemize}
			\item Programaci'on en Java de webservices y conductores para productos CA
		\end{itemize}
	\item Julio 2007 -- Noviembre 2009: Recursiva
		\begin{itemize}
			\item Julio - Agosto 2007: Desarrollo PHP para JET Multimedia,
				en la oficina del cliente.
			\item Septiembre 2007 - Noviembre 2009: Desarrollo C\# y Java para ABB,
				Bayer, Coca Cola y la propia empresa en las oficinas de
				Recursiva
		\end{itemize}
	\item Marzo 2006 -- Marzo 2007: Axxon Solutions
		\begin{itemize}
			\item Programaci'on Web en PHP, ASP, Javascript y MySQL.
		\end{itemize}
	\item Setiembre - Octubre 2005: TIDA
		\begin{itemize}
			\item Programaci'on Web en PHP
				\subitem Desarrollo de sitios sobre Mambo.
		\end{itemize}
		\pagebreak
	\item Agosto 2004 - Mayo 2005 : ATX -- Sondeos Global
		\begin{itemize}
			\item Programaci'on Web en PHP y MySQL
				\subitem Aplicaci'on de configuraci'on de IVRs virtuales
				\subitem Sitio de promoci'on y configuraci'on para el
				cliente de un sistema de telefon'ia larga distancia sobre IP
				\subitem Otros ABMs
			\item Administraci'on y configuraci'on de servidores Apache y MySQL sobre Linux
		\end{itemize}
\end{itemize}
